想買新電腦 但又唔識

有冇電腦高手可以幫幫小弟睇下，邊部機既性能會好啲？
利申：真係唔太識電腦

兩個都垃圾

咁師兄有冇推薦list呀
大概$7000

Equivalent一律唔洗幫襯
第二間又要寫英文又要串錯真係好撚柒

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,420

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,887

or equivalent 一定係俾同系列最撚廢既你
幾樣件加加埋埋都食你一千蚊

係同喺又唔分
圖次序又痴
整過啦

waiting for rtx3070

得7k~8k budget唔洗等啦

Lenovo廠機算啦

乜撚野，你7000蚊砌條amd 黎睇下

樓主新手
與其性能好
不如要穩定

雖然個list係adata

2666ram 是9但啦
10400F抵屌過3600

又唔係要oc, ram 壞即刻1換1又唔使等，我自己用過adata ram 乜事都冇，唔鍾意咪換其他牌子，反正出邊都冇套餐價

寫明乜都唔識唔通出amd 行2133好

你肯定聯強有得畀你一換一

好簡單，你開個fb 話做緊live, 等啲觀眾了解下換野流程

10400f抵玩

好急要？

都唔係既

等3060 or AMD出新卡